燒烤叉襲擊男友 野蠻女友被捕

大角嘴塘尾道66-68號福強工業大廈，早上6時許，一對年約20多歲情侶疑因感情問題爭執，女友情緒激動，用一支燒烤叉向男友指嚇，混亂中男友右手受傷。警方接報到場，將涉嫌刑恐及襲擊的女子拘捕，男友拒絕送院，返警署助查。

許金山殺老婆都總有原因啦 up緊咩呀個comment

周永恆打女人個陣唔見佢話「蠻總有因」

d港女思維好撚好笑

男人老九報警真係好柒
個comment又弱撚智

睇錯叉燒

Kam Siu Siu 中秋死全家 親戚生癌 朋友比車撞

好男不與女鬥
條友應該係厹黎

狗公與女權為伍

個Kam Siu Siu真係好L on9
點解男人同女人就係大人同細路？
comparing apple to oragne?
呢d港女邏輯真係好on9
搵人上去屌柒佢la

Kam siu siu 個腦裝屎？
女人打起上黎 毒過男人

平時就男女平等
依d位就扮弱勢 一定係男恰女

臭西comment

我地好少可打人
出手多數你地唔ARM
姊妹們係唔係~~~~~~~~~~~

i believe...

冇事就好打得，出事就女人仔

出LINK號召連登仔啦, 係度圍爐有乜用?

睇文剩係話接報到場
冇話係個男報警喎
會唔會嘈到隔離屋之後隔離屋報警